(國際戰線) 小弟UP左10幾段片 翻譯左唔同語言TITLE想比外國人睇

想係唔同國家YAHOO FORUM SPREAD開佢
用易入口嘅野比外國睇多D警暴問題
再諗下一步政治
(用GOOGLE TRANSLATE, 翻得唔好勿屌)
純文字檔:

市民被無理拘捕
女市民被暴力拘捕
香港警察向民居發射催淚彈
香港警方暴力狂踩示威者頭
香港警察向記者發射催淚彈
香港警察用胡椒噴霧攻擊剛下班市民
香港警察在地鐵上攻擊乘客
香港警方推市民落扶手電梯
香港警方毆打示威者

請救救我們
Citizen was unreasonably arrested
A woman was violently arrested
Hong Kong police shooting tear gas to residence
Hong Kong Police violently stepping on protester's head
Hong Kong police shooting tear gas to reporters
Hong Kong police attacking an office worker with pepper spray
Hong Kong Police attacking passengers on train
Hong Kong police pushing citizens on the escalator
Hong Kong Police Brutality to Protester

Please help us
ITA
Il cittadino fu irragionevolmente arrestato
La donna è stata arrestata violentemente
La polizia di Hong Kong spara gas lacrimogeni a casa
La polizia di Hong Kong calpesta violentemente la testa del manifestante
Polizia di Hong Kong che spara gas lacrimogeni ai giornalisti
Polizia di Hong Kong che attacca un impiegato con spray al pepe
La police de Hong Kong attaque les passagers d'un train
Polizia di Hong Kong che spinge i cittadini sulla scala mobile
Brutalità della polizia di Hong Kong nei confronti del manifestante

Per favore aiutateci

POR
Cidadão foi preso injustificadamente
A mulher foi presa violentamente
Polícia de Hong Kong dispara gás lacrimogêneo para residência
Polícia de Hong Kong pisando violentamente na cabeça do manifestante
Polícia de Hong Kong atira gás lacrimogêneo a repórteres
Polícia de Hong Kong atacando um trabalhador de escritório com spray de pimenta
Polícia de Hong Kong ataca passageiros em trem
Polícia de Hong Kong empurrando cidadãos na escada rolante
Brutalidade da polícia de Hong Kong a manifestante

Por favor nos ajude
SPA
Ciudadano fue arrestado sin razón
Mujer fue arrestada violentamente
La policía de Hong Kong dispara gases lacrimógenos a la residencia
La policía de Hong Kong pisa violentamente la cabeza del manifestante
La policía de Hong Kong dispara gases lacrimógenos a periodistas
La policía de Hong Kong ataca a un empleado de oficina con gas pimienta
La policía de Hong Kong ataca a los pasajeros en tren
La policía de Hong Kong empuja a los ciudadanos en la escalera mecánica
Brutalidad policial de Hong Kong contra manifestante

Por favor ayudenos
GER
Bürger wurde unvernünftig festgenommen
Frau wurde gewaltsam festgenommen
Hong Kong Polizei schießt Tränengas zum Wohnort
Hong Kong Polizei tritt gewaltsam auf den Kopf des Demonstranten
Hong Kong Police Shooting Tränengas für Reporter
Hong Kong-Polizei, die einen Büroangestellten mit Pfefferspray angreift
Hong Kong Police greift Passagiere im Zug an
Hong Kong Polizei drängt Bürger auf die Rolltreppe
Polizeibrutalität in Hongkong gegen Demonstranten

Bitte hilf uns

死線公投

林奠記招總結：照舊廢話 唔答應五大訴求

支持啊！

IND
नागरिक को अनुचित तरीके से गिरफ्तार किया गया था
नारी को हिंसात्मक रूप से गिरफ्तार किया गया था
हॉन्ग कॉन्ग की पुलिस ने आंसू गैस के गोले दागे
हांगकांग पुलिस ने हिंसक प्रदर्शनकारी के सिर पर कदम रखा
हांगकांग पुलिस ने रिपोर्टर्स को आंसू गैस की शूटिंग की
काली मिर्च स्प्रे के साथ एक कार्यालय कार्यकर्ता पर हमला करने वाली हांगकांग पुलिस
हांगकांग पुलिस ने ट्रेन में यात्रियों पर हमला किया
हांगकांग पुलिस ने एस्केलेटर पर नागरिकों को धकेल दिया
हांगकांग पुलिस क्रूरता से रक्षा करने वाला

कृपया हमारी सहायता करें
THA
ประชาชนถูกจับกุมอย่างไร้เหตุผล
ผู้หญิงถูกจับกุมอย่างรุนแรง
ตำรวจฮ่องกงยิงแก๊สน้ำตาไปที่บ้าน
ตำรวจฮ่องกงเหยียบหัวผู้ประท้วงที่มีความรุนแรง
ตำรวจฮ่องกงยิงแก๊สน้ำตาให้ผู้สื่อข่าว
ตำรวจฮ่องกงจู่โจมพนักงานออฟฟิศด้วยสเปรย์พริกไทย
ตำรวจฮ่องกงโจมตีผู้โดยสารในรถไฟ
ตำรวจฮ่องกงผลักประชาชนบนบันไดเลื่อน
ความโหดร้ายของตำรวจฮ่องกงต่อผู้ประท้วง

โปรดช่วยพวกเราด้วย

JPN
市民は不当に逮捕された
女性は激しく逮捕された
香港警察が催涙ガスを住居に射撃
香港警察が抗議者の頭を激しく踏んだ
記者に催涙ガスを撃つ香港警察
ペッパースプレーでオフィスワーカーを攻撃する香港警察
香港警察が電車の乗客を攻撃
香港警察がエスカレーターに市民を押し込む
抗議者に対する香港警察の残虐行為

助けてください
KOR
시민이 부당하게 체포되었다
여자가 심하게 체포되었다
거주지에 최루 가스를 발사하는 홍콩 경찰
홍콩 경찰이 시위대의 머리를 격렬하게 밟았
홍콩 경찰, 기자에게 눈물 가스를 쏘다
고추 스프레이와 회사원을 공격하는 홍콩 경찰
홍콩 경찰 열차에서 승객을 공격
홍콩 경찰은 에스컬레이터에서 시민들을 밀고
시위대에 대한 홍콩 경찰의 폭력

도와주세요

響理大外面唱「肥媽有話兒」既人同我入黎